(実は猫なりにいろいろ考えてるのかもな)
(Он и правда думает по кошачьи)

-(GOTO 36)-
(LABEL 36)
-(IF ... )-(GOTO 38)-
-(IF ... )-(GOTO 74)-
(LABEL 38)
[Харухи]
- Он же кот, и так понятно о чём он думает. 

[Кён]
- Кто знает. Может где то в мире есть
замечательный кот, которого волнуют проблемы
человеческого общества. 

[Харухи]
- Ну, было бы интереснее если бы такой был.
Может он с низу заметит то, что человек
никогда не заметит. 

- Может и Сямисэна кроме мыслей о еде, сне и
размножении посещают, такие глубокие мысли о 

путешествиях по огромному космосу например.
Спроси у него в следующий раз. 

[Кён]
- Если будет подходящий момент. 

[Харухи]
- Ты можешь говорить с Сямисэном? Тогда передай
ему, я его буду кормить, так что пусть заходит в
комнату. 

И спроси может он чего нибудь особенное хочет? 

-(GOTO 101)-
(LABEL 74)
[Харухи]
- Да, вот бы с ним поговорить хоть разок. 

[Кён]
- ...слушай, Харухи, ты только на людях такое не
говори. А то ещё подумают, что ты сумасшедшая. 

[Харухи]
- Я понимаю. Просто подумала, неплохо было бы
с ним немного поговорить. 

- Если бы кот и вправду заговорил, я бы в первую
очередь засомневалась в своей адекватности. 

[Кён]
- А, ну, и правда. Тогда хорошо. 

-(GOTO 101)-
(LABEL 101)
(LABEL 101)

